麥明詩：你兩個打還打，唔好再發表性別歧視言論

估唔到10A會出聲

條仔真係柒撚到

10A 係咪唔明pussy點解

你先唔明下話?

salty = 咸

就係女人勁先要搵黎練

咁都要出黎講兩性平等
會唔會ON9左少少

遲D係街講: 你唔好成個女人咁啦
會唔會俾人告歧視

pussy = coward
同vagina無關係

你可唔可以解釋下
其實我都唔知

互相借呢單嘢攞曝光

呢下就多左。。。

lady first 係唔係歧視
ladies and gentlemen 將lady 擺先係咪歧視

俾林作屌過，算唔算mmc最大o既人生污點

好關家姐feel...

pussy is cat

麥明詩跟老豆姓會唔會係性別歧視?

好柒

邊道有性别岐視？

10a應該回緊鍾培生個句唔打女人？
原po張圖有埋個句

同意
不過宜家網絡世代，咩都要打幾句說話表態咁
一係就記者多事訪問你，講幾句

你知唔知點解Pussy=coward呀
就係因為Pussy係女人性器官
所以比人拎黎用做貶義詞
咁fundamental既問題就係點解話人係女人係貶義詞?

應該有7成係想追擊林作
唔使咁認真

好怕d gender studies 嘅人喺度尋章摘句咁搵一兩隻字死咬爛咬。

明明No pussy 嘅意思係「咪淆底」，就拎pussy個字出嚟話歧視女人。

咁都有得嘈嘅話：
「咪做縮頭烏龜」《——仲唔係歧視動物？
「今日真係好黑」《——仲唔係歧視「黑」呢種顏色？BLM!

見到100萬。10a都想打埋一份

其實用pussy黎形容廢/弱嘅男人, 真係同女性有關

咁點解話人「成個女人」咁應該係貶義?
係咪社會普遍認為女人就廢D細膽D冇用D?
咁呢種算唔算偏見?

真係過分咗

收皮喇女權撚，成撚日標籤性別，就係當一個人愈在意果樣野，果樣野先更難消失。

算係
但事實男人女人係有差別
點解咁執著要講成兩者一樣

正如我對支那人都有偏見

難道你覺得佢十優、劍橋法律畢業、講女權倡議，會唔識呢個字？

其實佢一出聲就7 架啦
呢d 時候梗係食住花生先架啦

lady first 唔係歧視
gentlemen first 先係

“pussy” is the shortened form of the word “pusillanimous”, which means “timid, cowardly”, therefore it is saying do not be a coward.

好似有啲out focus 喎

咁都有得鬧歧視
不過屌尻林作就算啦

女權撚收皮啦
你個pussy咪又係比作仔屌過

屌係我就唔忍
應該掉轉頭鍾培生同林作兩個assemble打柒麥明詩
娛樂性應該仲高

識唔等於知呢個slang嘅origin

原圖

and no penis

出黎抽水博存在姐

女權影響左佢對lee句野理解

其他唔關事

就提你老母

don't be a dick

無既，佢識，但先入為主地誤解左

關女人咩事，又想抽水

性別歧視係只適用於男歧視女

鍾林相爭，左膠得利

721 831又唔見佢出黎女權

urban dictionary

個事實有差別你係based on咩得出呢個事實?
你如果話男女性格喜好唔一樣都可以話你generalized
但你「唔好成個女人咁」既說法係既assume左似女人就係一件唔好既事喎
根本好多呢D大家慣晒既說法其實埋藏好多根深柢固既守舊思想
你呢個說法唔剩只關女人事，仲可以問埋你，點解男人性格一定要man一定要剛烈唔可以女性化?

秒

又係呢啲時候先嚟講尊重女性
有個女仔俾黑警除裙、呢女示威者俾人叫天使嗰時又唔出聲？
呢啲人真係偽善

Urban dictionary 就收返埋啦
係人都知Pussy可以解埋閪
唔通你攞去google translate又真係淨係解貓咩

一早講裕美正好多.

urbandictionary 可能唔係咁可信

咁don’t be a dick 算唔算性別歧視

pussy noun (VAGINA)

[ C ] offensive
a woman's vagina
（女性的）陰部，陰道

查字典都搵個有權威性D既好唔好

我都get到咪淆底 不過可能係粗俗d咁
點解又變性別歧視

其實麥明詩係咪間接話林作係女人
起唔到機？

麥明詩個名冇女字邊 涉嫌歧視女性

抽水

好多女權都痴痴地線

唔好話lee個字
剩係個Policeman字都嘈過
要加個policewoman

但其實個man本身係個到無男女之分

唔講以為佢想3P

佢都要抽水架

10A竟然會出聲

佢晌街見人嘈交互屌緊老母又臭閪又盛，佢會唔會上去叫人唔好歧視女性，粗口內容就係依d內容啦有咩問題，真係越讀書多就越左膠上腦

其實咪同中文既「撚樣」差唔多概念
咁都有得出po借題發揮
社運個陣又唔見佢咁「敢言」

歡迎10A加入同鍾林3p

麥明C個臭pussy比有錢佬瘋狂抽插果陣唔知會唔會覺得性別不公平

女人

咁麥明詩同鍾倍生打囉
係咪唔敢
咁唔敢=pussy有咩問題？

同一個字有唔同用法
呢度擺明係解coward
唔通pussy cat等於陰道貓？學下英文slang先啦好唔好

Agger

pussy

想像唔到佢比林作禁住黎屌個樣

要打就去練舞室打

呢D字其實更加係因為以前既文化, 多過真係覺得所有女人都係pussy囉
你話女人唔可以讀書, 唔可以參選呢D實實際際既野都叫可以平權
但直頭將少少事都無限上綱上線話人歧視只會令人反感

咁講既話直頭每個國家既文化都要大執, manly 唔應該用man, 應該改個同男人無關係既字
改名應該老豆老母姓都跟
入夜店女人唔駛俾錢都係歧視
其實根本冇人care呢D小事, 係執著於女權既人不停放大呢D字眼

咁樣入嚟抽好撚柒

Don’t be a Dick. U fucking pussy

係咪以後唔講得「屌你老母」，只可以講「屄你老豆」

大大力鞭落個人生污點到

咁話人on9係咪又性別歧視？

其實十優都好似忍咗佢好耐
之前啲人串十優好過裕美之後林作話裕關身材好過十優， 好似有啲暗示話十優身材差但十優都冇出過聲
如果係咁樣嘅話佢而家先出聲都算係咁啦

10a唔是連咁都聽唔明下話

算

公道講句，當啲人話女權撚咁敏感係到捉字蝨嘅時候，有無人反問過點解by default & by convention 會用no pussy而唔係no penis，word choice背後反映緊咩意識形態？

串柒佢唔係問題啊
拉性別歧視黎講就ON9啦

粗口唔係男人下面就女人下面架啦

都唔影響呢個字除左slang以外既用法

三個上台打啦

含撚啦，女人唔係廢嘅話 你同我上台打

咁you are such a fucking dick 又點睇
乜撚柒野都當人sexist緊你你不如死撚左佢啦

不嬲都係咁講㗎喇死左膠
唔講屌你老母臭閪，唔通要講屌你老豆臭鳩？？？
晒鳩氣搵嘢嚟拗

你個舉例完全唔關事

我淨係知兒歌都唱 Pussy Cat 🐱

其實有好多女仔都俾人叫「唔好成個男人咁」，
要斯文啲唔好咁粗魯，咁我想問咁樣係咪歧視緊男人？CLS

你就唔岩啦 係班傻佬面前用d咁深既詞語人地點聽得明呀

由連登仔把口講出黎真係特別有說服力

而家喺外國一定要講police officers

你好似有啲矯枉過正

孔明同諸葛亮係兩大三國奇材

多咗啦10A

男人冇pussy？性別定型？

點解要用豬黎形容蠢? 係咪岐視豬?
點解要用屎黎形容廢? 係咪岐視屎?
點解要用柒形容樣衰?係咪岐視男人?
點解要用on鳩形容低能?係咪岐視男人?

Stop equating stupidity to pig
Stop equating fecklessness to shit
Stop equating ugliness and brainlessness to men

Pussy係貓喎

可能我講得唔夠清晰

我意思係好多女權都成日咬死d字表面意思黎講
個字negative 就性別歧視
個字neutral 就唔公平

層主教10A pussy點解

左癌真係垃圾來
無限迫害妄想
呢條女係無人冒犯佢之下衝出來平女權就至撚垃圾
唔幫新疆果d平埋? 賤種

其實係otario咁解！

如果話女人唔好成個男人咁，你見有幾何會有男人跳出來屌人？
個問題係某啲人特別係女拳成身都係敏感帶，郁啲就話人唔respect女人，好容易overreact

講男人就唔算

其實pussy呢個字原本係叫puss，係指「貓」嘅意思咁話人 You are such a dick（即係話人賤格），咁係咪即係話歧視緊男人？

英國佬都覺得冇問題成日講架wor
去英國讀左啲咩返黎

問下英文老師啦，小學生

話人戇鳩係咪貶低緊男性

Pussy係貓咪啊屌你老母

陰道貓

咁dont be a dick,仲有dickhead 呢??

香港直情女人巴閉過男人，仲有乜春歧視

樓主 pin this plz，想俾啲女權撚解答下

幫兩條佬打飛機
令到邊個射先就有100萬

唔知麥明詩之前有無為警暴呀....

甚至最近, 按住大肚婆係地下, 果單野出聲呢

唔係
因為女權唔會嘈

只可以針對男人

咁dickhead呢?

True

其實係

班女權撚唔會覆你架

好老實pussy依家理解成女人嘅意思啦

但咁講，中文咁「婆婆媽媽」都唔可以講咩

左癌真係好痴線
講pussy就話歧視女性
話人dickhead, such a dick係歧視男人就駁都駁唔到

仲未有女權肯回應一句, 縮番入你老母個閪啦,傻鳩

你又知佢無用假鳩屌林作屎眼?
可能公平架

女人一定係唔好? 你歧視定佢歧視

on9女權撚

on9 一個字得一個意思?

係教劍橋生

咁我想問dickhead /such a dick 係咩意思？仲拋咁多英文出嚟

有咩問題
戇鳩
呢個位嘅意思擺明就唔係閪

條友駁唔到

我大致同意你講法，不過你話點解男人一定要man要剛烈唔可以女性化，係咪都係assume咗女人係柔弱，一般嚟講唔會硬朗？

天外有天 人外有人

似係針對「我從來唔打女人」呢句多啲

話人「你唔好咁婆婆媽媽」算唔算性別歧視

mmc: 咩話！婆婆媽媽？！
你老母同老母個老母養大頭家咁撚有courage你用埋係呢d貶義地方?

點解我唔係幾明有咩咁歧視

女人咪撚出聲啦

唔通係小貓咪咩？

呢個真心好笑

麥明詩上去打埋一份啦

女權撚真係多尻餘
唔通我話你傻閪又係貶低女性咩？
唔通我話你柒頭又係貶低男性咩？

哈林 同 庾澄慶？

擺明啦

係

你老母又真係幾廢 生撚到你弱弱智智

一隻字就要出po屌人，d女拳好過敏

男朋友表示

要用you asshole!

咁就無男女之分⋯打和

衝出黎離題做乜9

人地講緊個字來源 唔係意思
係人都知pussy可以解懦弱 或者 閪
佢想知係唔係因為pussy係閪 所以先會演變成懦弱姐

asshole

麥明詩唔好講咁多，上去打7呢班性別歧視L

女權撚依d 就出聲

好柒解錯字

講真，係性別定型黎

回歸正題
係

咩閪唔夠賓周強？ 估唔到麥記講D咁既野

屌你老母臭10a咪就叫佢唔好用Pussy依啲咁offensive嘅字眼囉 依度係擺明解coward啊 咁佢再侮辱性啲咪Pussy囉屌你老母

係左膠眼中 係！
佢地認為數學都係性別歧視

睇鬼佬AV, PUSSY等於閪

The earliest word was "puss" and the earliest meaning was "cat". "Puss", and similar words, are found in several Germanic languages; the OED speculates that it originated as a call to make a cat come to its owner.

"Pussy" is a derivative of "puss"; the OED (1st ed., 1909) records it as extending its meaning beyond "cat" to "a girl or woman" and "something soft and furry".

Patridge records the usage of "pussy" for "vagina" or "woman as sexual object" as dating from 1880, which suggests that it is an extension of the "woman" meaning.

用女性主義角度嘅話可以拉埋父權講
因為父權社會定型男性有能力過女性
所以有男強女弱既觀念
於是“強者(男)有義務照顧弱者(女)”既要求變成左 social norm
亦都出現左社會對你性別有定型同期望

最常見嘅例子係男人要奉旨請女人食飯
男性如果唔請食飯
就符合唔到社會對佢嘅要求
甚至會有“係咪男人黎架唔肯請食飯？”呢一類 feedback
於是好多時會焗住請
(其實我覺得好戇鳩
有時為左遵守個玩法
女方話唔駛請都好
男方為左 secure masculinity堅持要埋單
同親戚爭埋單一鳩樣肉酸
根本呢d邊個想請咪請想AA制咪AA制囉)

講真我覺得無論對男定對女都唔公平
Gentleman既 concept偏向對男性不公
但係追溯番個 root係對女性既睇低所導致

對男人黎講，點解乜都要讓女人先？
對女人黎講，我有手有腳做乜要你請？

當然不論男女都有人好享受父權個玩法啦
男性可以透過照顧弱者展現出自己嘅陽剛氣質令自己自我感覺良好/得到社會認同
女性唔使講啦，可以用弱者形象去拎着數

利申
有稍微接觸過女性主義
如果有講錯嘅麻煩指正

所以我建議呢D女權撚呢
先出錢搞返本女權字典出黎先
講下有咩字唔講得, 再講下可以用咩字黎替代
直頭搞個文化大革命

喂出黎答啦下
想睇你呢個又點解釋喎

男人覺得有問題咪男人出聲
關女權咩事？

toxic = 毒

係就快

全香港最多人睇的直播

佢應該憎咗佢好耐

don't be a chicken 就聽過
don't be a pussy cat 係點解？

希望鐘生拎多一百萬出嚟同麥明詩打

畀機會麥明詩表演吓女拳

又女權上身

借個位

【突發召集全連登】中共「愛國者治港」方針明公佈，立會選舉制度大變淪陷

其實唔關事，性別定型除咗影響女性仲會影響男性。你覺得唔好成個女人依句係社會係點解讀？正如男人婆其實都係性別定型黎

所以睇av話eat the pussy嘅時候
係表演食人定食貓？
咁簡單嘅英文都要夾硬拗

選美都係物化女性，佢又選？

咁don’t be a dick 呢？

打之前要問左mmc佢有無覺得自己係女先
可能佢其實覺得自己係有易服僻嘅男人來
一陣assume左佢gender拳都未打就比左癌圍屌

Pussy=貓咪
貓咪=細膽有咩問題？

話人撚樣又算唔算

Vagina唔弱過Penis
咁女權份子係咪唔應該反對MTF參加女子體育賽事

鬧人Pussy係直接同女人有關
「Pussy」取代成娘娘腔，或者英文亦會笑人成個Little girl咁
個鬧人意思都係相近
相反話人don't be a dick
你轉做don't be a guy/don't be a little boy
意思仲一唔一樣?
dick被用作貶義多半係因為genital多半用作粗口既本質
例如don't be a dick比較可以轉為don't be an asshole/don't be a bastard
同本身既性別特質扯唔上關係
再例如，個人認為鬧人「臭閪」就唔算歧視
因為話人臭閪其實唔係直接連接緊女性既任何stereotype
純粹話你性器官臭去意指你性格衰

只不過覺得女權撚鍾意矯枉過正啫
好似咁嘅少少嘢都要嘈
啲女權L要將history 改做herstory 已經覺得好戇鳩

History is called “history” rather herstory because history was derived from a greek word “historia” which means to inquire into or knowledge acquired by investigation. Because of this reason, the word herstory was invented in the late 20th century to mean history that is written by women.

養物鋪叫little pussy係講貓定人？
咁簡單既英文都要夾硬拗

老實講做多咗，好撚肉酸
話人Pussy 係性別歧視
女權撚又無限上綱，真係痴撚線

係性別定型黎喎，而家女權最大嘅問題係佢淨係想屌對佢有害嘅嘢，但當有男性受害佢會睇唔到。 點解唔可以直接用性格黎形容而要用性別？對男性同女性都冇得益

秒鬼秒馬咩

我覺得佢地可以提倡呢一類既教育
但應該用較軟既手段, 而唔係一黎就屌你性別歧視
麥明詩呢一類我覺得都唔知係唔係暗黑魔法黎, 都唔知係咪特登扮極端女權撚去引人屌哂所有女權

有D根本就只係文化問題, 用字問題
講果個人其實都冇FOCUS係男女果度, 佢就走出黎柒

佢FB夠講打工仔開工大吉
唔通我走去屌佢做乜唔講埋打工女咩
佢呢D極端撚正宗幫倒忙

咁stop being a dick 係咪性別歧視？

原來牛津字典講pussy=貓
係咪牛津字典都唔夠權威

呢啲就煞有介事，夾硬扯到去女權。
細路女被黑警搞，唔見你出聲？

撚樣呢? 又唔見有人講 定你老母成個閪樣咁

睇返原圖佢講我唔打女人
->透過用"女人"作為羞辱林作係弱者
->個 word choice反映佢有"女人係弱者" 既 stereotype

笑人唔夠man個d係咪歧視男人？

下咁點解你覺得呢句冇問題?
點解女人就唔可以粗魯?
點解男人就唔可以柔弱?

我都講，女權撚咁都要抽水
仲要咁撚多正評

講個俗語都侮辱女性
我響外國聽過女人話人地係pussy 懦夫廢閪

你自己唔識就咪出黎柒啦，教DGS 會考10A+ 劍橋法律系畢業生英文

女權呢啲野

真係有事就縮 冇事先出黎抽水

其實都係同一道理咋嘛
「唔好成個男人咁」都係假設男人一定要係點點點
所以咁講都係唔啱
根本一開始都唔應該用普遍性別定型去定義人
例如「男人老狗就唔好XX」咁講其實都係歧視緊啲唔合乎社會主流嘅男姓～

即係兩條友 要望住對方起機

性* 文盲sor

咁都可以性別歧視 係咪做多咗
幾時屌柒埋啲人剩係講屌你老母唔講屌你老豆?

Pussyass bitch

層主勁過10A

你質疑人唔緊要，你咁肯定咁講又無reference

我睇就連native speaker都唔sure點解pussy係coward,但大部分人講既都唔係你果套
10A你當人百科全書？人地都會有唔知同誤解既野
點解咁快放棄思考，人講你又信？

啲女人真係好撚煩

借題曝光姐 賤貨

申請兩位老母全面進場

大部分都講得啱
夜店點解女人唔駛比錢etc

雖然我唔係女人 or 捍衛女權
但係讀多少少者 用slang都會想知啲字點嚟
類似寫繁體字都想進一步了解字構字義

咁你班女人係廢呀嘛

你老母算幾勁 狗乸生到自己個仔識上連登

可能層主奶過 咁又真係了解多D既

cls

係咪盲撚 有冇睇內文

D女權撚都on9…pussy ass motherfucker..slang黎咋嗎..禁女仔細膽d..應該呀..成撚日講到男女身體強度一樣..係就唔撚曬比賽分男女仔啦.. 仲有好似motherfucker禁呀..都係人類呀真係對自己母親係特別有種愛係到..講屌你老母先會感覺特別到侮辱姐 咩都要上綱上線…使唔使做愛..都要雙方互屌一次先叫尊重呀..讀屎片嫁都

上面用no pussy 下面用返龜縮
咪打和囉

女權撚

以後比人叫撚樣是咪都可以告

佢似係想係依單野搵啲野黎講又搵唔到唯有講下女權

同BLM d人一樣
自己歧視自己

屌你老母臭pussy
黑警強姦又唔講
on9 attention seeker
拉

嘩 你咁讚隻癲狗佢一定覺得自己好撚型啦
人地解釋點解pussy係sexist幾時有話覺得dick唔係
成班被害妄想衝出黎柒

今年april's fool - 鍾培生 林作 - 紫禁之巔(ft. 麥明詩)

近排香港無咩熱話,
香港人咪唯有淪落到食依D花生囉

男性發育遲
女性發育早
但同齡請同一班
算唔算制度歧視男性

pussy 係俚語黎

好似狗公 娘娘咁後加上去

人地原圖都唔只係鬧pussy，係鬧埋鍾生句林作係女人。你哋就捉住pussy隻字去講

She’s just want some publicity

From the second answers you posted:
OED gives at least two different senses for this word. That of female genitalia is attested as early as 1699, but it's not considered for the sense meaning "coward". The other one, which I copy below, is the purported source of pussy meaning "coward". Basically, using a pet name usually given to women, like sweetheart, princess, etc. to refer to a man mockingly.

一個字現今既意思一定剩係可以睇origin?
現時有幾多人用pussy呢個字係諗住隻貓去鬧人?

以後連pussy都唔講得
遲下係咪唔可以讚人好man，大波man又大波又man係咪要公審佢

軟手段有幾多人真係肯睇？
你諗吓中大 email 張芊穗有幾多人討論
風兩蘭琴日出聲明回應黑警話公眾脫裙搜身冇問題又有幾多人知？
咪又係繼續問女權分子去左邊

同埋我覺得其實有好多野都係關人與人之間基本尊重事
呢d根本唔需要標籤自己係女權都應該要做到

mmc is g

由此可見連登仔係借喻同借代都唔識分
好心啦 中學有教架

又歧視

條友真係話dick唔係wor 你去返上面啲Comment睇下

性別定型咪性別定型囉
好心D左膠唔好咁敏感
雞蛋裡挑骨頭啦
get a life

講咗n次啦

呢度no pussy係解don't be a coward

唔係西

你做乜assume我覺得自己型呀
你咁樣屈鳩我為我性格定型對我公平?

8月28日追究警方性暴力的「反送中#metoo 集會」就由平等機會婦女聯席主辦[4]，聯席包括以下團體[5]︰
青鳥
香港女障協進會
香港婦女中心協會
香港婦女基督徒協會
香港婦女勞工協會
香港職工會聯盟婦女事務委員會
新婦女協進會
關注婦女性暴力協會

source:

just fyi 唔代表佢哋做嘅嘢有成效

話人成個女人咁有咩問題

關mmc春事 佢唔係翻OL工？ 刷存在感

女權撚真係好容易就上身
話人係dick又唔見d仔出黎講係性別歧視

小弟有幸係外國讀書都好多年，成日有鬼佬笑9人pussy架啦，起碼我地成間uni同high school 都冇人投訴過係sexist，無啦啦比麥明詩解讀成sexist

成班連登文盲只信學歷，牛津劍橋出黎話屎係香佢地都信pussy就一定係閪

Urban dictionary lol

被害妄想到出現幻覺

關林作乜事
係鍾培生

咁點解要no個pussy?
first嘅問題係咩？兩樣可以類比？

咁你話個解法係咁黎，我討論緊呢個解法係點黎
你以家又講緊另一樣野，咁請問no vagina又係咪有你講既相同意思
定no pussy同pussy=vagina解法都咁岩係用緊同一個字，而呢個字又可以被解做vagina所以唔應該用
你咁講無問題，只係你之前講既邏輯有問題
想提你唔清楚唔好言之鑿鑿亂up姐

「你兩個打還打」嘅英文係乜？

其實冇 呢個係typical性別定型嘅例子嚟 中學通識都係咁教

其實係會潛移默化 有改善空間 未必係上綱上線

又要話男女已經好平等
但又堅持要用暗示女性係垃圾既語言
連登仔反女權係咁上下思路

其實我真係唔係明性別定型點解係racist
喂男人多啲Testosterone，咁 Physically 梗係會more muscular 同埋personality 方面會more aggressive 。女人反而就肌肉冇咁發達，同埋冇咁impulsive 呢啲全部都係天生嚟㗎啦如果天生兩者都冇分別嘅話，運動比賽就唔會分男女啦。咁你哋認為唔應該有性別定型嘅話，以後所有運動比賽都係男同女一齊搞？

英國細貓叫pussy
美國pussy=閪亦都等於淆底獸
同香港一樣臭閪可以指係一啲好閪嘅人（女）亦都可以指明女性陰部
但點樣性別歧視就真係唔知

贊成

master 同 slave去解電腦既主/子機
咁樣既用字會令到人支持奴隸制
唔准再用

條八婆咪凈係識拎啲呢attention
孕婦單野佢都無出聲啦 垃圾

一於改晒d字嘅寫法，迎接newspeak/newsword 啦，咁就人人平等、美好新世界了。

都痴膠花嘅

喂Jarvis唔係好叻架咩
你而家屈我覺得自己好型而我無咁諗喎
你咁樣同強姦我思想/誹謗我無乜分別呀我覺得
對我唔公平呀
我為自己平權呀
道歉啦

痴孖根性別定型影響好多人喎，點解男人唔可以懦弱，唔可以做幼稚園老師，一定要係經濟之處；點解女性一定要take care人，一定要家庭為重。你自己冇因為性別定型而影響唔等於係小問題，你同啲藍絲狗有咩分別，影響唔到佢所以覺得反嘅人有問題

英文好多都字一詞多義
pussy可以解vagina or coward
呢個context 佢係指coward

女權撚，你知唔知外國好多人都用呢個字，唔單只係連登

你係咪唔識英文

pussy (n.1)
"cat," by 1690s, a diminutive of puss (n.1), also used of a rabbit (1715). As a term of endearment for a girl or woman, from 1580s (also used of effeminate men), and applied childishly to anything soft and furry. To play pussy was World War II RAF slang for "take advantage of cloud cover, jumping from cloud to cloud to shadow a potential victim or avoid recognition."

pussy (n.2)

slang for "female pudenda," by 1879, but probably older; perhaps from Old Norse puss "pocket, pouch" (compare Low German puse "vulva"), or perhaps instead from the cat word (see pussy (n.1)) on the notion of "soft, warm, furry thing;" compare French le chat, which also has a double meaning, feline and genital. Earlier uses are difficult to distinguish from pussy (n.1), e.g.:

The word pussie is now used of a woman [Philip Stubbes, "The Anatomie of Abuses," 1583]
And songs such as "Puss in a Corner" (1690, attributed to D'Urfey) clearly play on the double sense of the word for ribald effect. But the absence of pussy in Grose and other early slang works argues against the vaginal sense being generally known before late 19c., as does its frequent use as a term of endearment in mainstream literature, as in:

"What do you think, pussy?" said her father to Eva. [Harriet Beecher Stowe, "Uncle Tom's Cabin," 1852]
Pussy-whipped "hen-pecked" is attested by 1956 (Middle English had cunt-beaten "impotent," in reference to a man, mid-15c.).

pussy (adj.)

"full of pus," from pus (n.) + -y (2). In this sense Middle English had pushi (mid-15c.), from a variant of pus.

估唔到條仔咁柒

其實no pussy個字根真係關女人事
意譯係”唔好好似女人咁細膽”
咁真係性別歧視

只係用麥明詩把口就做多咗

係咪比林作飛到傻撚咗 咁都關女權事

dick被用作貶義多半係因為genital多半用作粗口既本質
例如don't be a dick比較可以轉為don't be an asshole/don't be a bastard
同本身既性別特質扯唔上關係
再例如，個人認為鬧人「臭閪」就唔算歧視
因為話人臭閪其實唔係直接連接緊女性既任何stereotype
純粹話你性器官臭去意指你性格衰

點睇

女權L真係好煩，轉移焦點勁過支國口交部，又或者咁講，千祈唔好同女人嘈。

傻西女權

林作隔離個人偶擺明有暗示啦

Hello 你個句咩性格定型好尷尬 唔想理你sorry

根本no pussy呢句嘢喺外國超常用

連登仔死都話係講緊西

要深究的話大把slang唔講得

為咗拒絕承認Pussy 一字多義，而係度死兜爛兜果位巴打，仲柒撚過呢兩條友

仲要話我癲狗
道歉啦我明明係人

遲d 屌人老母要順勢屌𠹺人哋老竇
屌你老母臭閪+ 屌你老竇臭撚

10a又抽水

詭辯
佢用女人器官嚟借代coward同話女人代表coward有咩分別
sexist咪認囉，你地不嬲都自認仇女架啦

咁如果我叫個女人don't be a pussy

佢係咪應該答我yes, i am a pussy

19年班啲女被狗姦又唔見你出聲

好呀你唔想理就咪覆我丫嘛，偽善垃圾

我覺得有機會可以試下女權人士
睇下聽到lady first會唔會跳掣
會嘅就同10A一樣想大範圍地改變兩性關係
如保護女性等觀念
所以舊有觀念呀 用字都審視哂
否則就只係想攞著數

Vaginas are no weaker than penises ?
你有種上黎同男人打擂台呀抽水臭閪

真係香港地有塊閪大撚晒

原來外國好多人用就可以合理化件事

遲d應該唔再比人講婆婆媽媽

有冇諗過當咁多人唔正常,得你一個正常嗰陣,到底邊個先係正常

常用同係咪講緊閪好似冇衝突？

所以我都認為應該直接停用呢類有性別定型嘅貶意字眼，例如：有男人唔敢玩過山車，朋友就玩你唔好成個女人咁啦。即係Assume咗女人就係細膽或者柔弱，但事實上大把女人鍾意玩呢啲刺激嘢。
反之，有女人講嘢大聲，座姿粗魯都會俾人話：唔好成個男人咁啦。即係Assume咗男人就一定粗魯冇儀態。咁其實都有好多男人行為紳士又端莊。
所以真係直接對點形容落性格同行為上咪得。
譬如話，你大膽啲啦，你唔好淆底啦，你jaga咁。
又或者，你斯文啲啦，講嘢細聲啲唔好嘈到人，坐返好個人。

點解女仔細膽係性別歧視 細膽有咩問題..個個都要唔識死先叫優點.. 所以對in general 既陳述就叫歧視..話男仔生到女仔禁矮又係歧視..女仔in general真係比男仔矮呀嗎..咩柒都歧視..話古天樂曬到黑人禁黑..又歧視

班友未係外國生活過班女權撚有時自己都講，人地根本唔係解閪，成班只要係10a就話咩都啱香港地冇救架啦，其實牛津劍橋出黎一樣大把on9，大把留學係匿起唐人街，英文都唔識多個

其實係，但冇計，已經俾女權撚玩壞哂。社會好難冷靜咁討論

no pussy 都唔算係 sexist... 有啲難溝通

中共 : 人多即正義係咪

你兩個打還打
英文應該點寫

女人：我地要爭取兩性平等！
女人：下同男人食飯唔係要自己比錢下話？

當然可以合理化

唔通講屌你老母又唔合理? 要屌埋老豆先合理?

支持麥明詩上場打埋一份

呢個世界上某啲嘅性別定型係有佢嘅原因，因為呢啲係天生嘅。例如男人有testosterone ，通常high level of testosterone 都會係more muscular ，所以男同女唔會一齊搞運動比賽，根本兩者嘅身體質素就差勁遠。
但係女人一定要做housewife呢個就係完完全全極差嘅性別定型，唔通女人天生就要照顧家庭咩。
咁當然有人會話因為女性喺懷孕期間同個B develop 咗段 maternal bond，所以會更加關愛個細路，我自己就覺得呢點好on9嘅。男人可以湊仔啦

得啦左膠

你同自己d左膠frd溝通飽啦

讀得書少真可怕

你好聰明

你做乜assume聽唔明果班係傻佬呀
有無諗過當中都有女人，你有無諗過佢地呀?
你憑咩assume佢地係佬呀?
你條死sexist

係嘅,全球幾十億人黎講十幾億人係幾多嘅

打撚死人 ok
打pussy 死人 not ok

Lm學英文

你有試過鬧人戇鳩同柒？
你點解歧視男人？

戇鳩閪

女人：點解係我返工養你唔係你返工養我？

No bullshit 又唔拉埋隻牛講
收皮啦女權撚
無牛耕田你米都冇得食

咁同用dick嚟代表男人係賤人有咩分別
Btw，我同你講咩叫racist 呀通常你呢啲女權撚都好樣衰

呢啲就叫racist 啦

應該點做吖？你咪試下講no penis囉好未？

感覺係10A笑鳩兩件裙腳仔

死開啦ON9女權撚

仲有d女權撚..咩都要平等..幾時幫個d狗出聲呀..禁多字眼係侮辱犬科動物..女仔禁鐘意養狗..有無諗過d狗都想公平呀…

以事論事啫
咁你覺得點先算言語上 sexist?
睇你又講唔講得出

咪係

我睇嘅重點係性別定型係會影響到男女性嘅自由，女性自己想照顧家庭無問題，個人選擇。但依一刻社會上嘅性別定型會令到佢地冇得揀，如果佢想打工唔想照顧家庭佢會面對好多壓力，我覺得係唔公平嘅。男人都係咁，如果佢想照顧家庭俾老婆出去打工佢都會俾人笑，所以我唔明點解啲人會覺得性別定型淨係影響女性，可能係因為依個議題已經俾女權撚玩壞哂

俚語又變左sexist
咁話人膽小如鼠又係歧視動物喇

Should have said 'No pussy out' instead of 'No pussy.'

林作7左。

想搵個位入 不過就柒佐少少

好撚煩啲女權撚
望你一眼就以為想強姦係
講一句pussy 就屌左你個閪咁
痴撚線 女權撚啲被害妄想症真係唔醫唔到

女權又贏

你試下用urban dictionary查下自己個英文名

Pussy = 毛毛球貓

明明鐘培生一路都係話no bullshit 係林作條友自己pussy pussy 10A咪亂屈喎

11A出現

下次google清楚先留言可以無咁柒

屌你老母個臭閪 呢條戇鳩仔嘅野就咁撚上心
之前尖沙咀俾人打爆眼唔講 荃灣強姦警署唔講 維吾爾族種族屠殺 清洗唔講 我屌你個撚樣人哋講咗句pussy就好似captain women上身咁 走來企喺度德高地屌鳩人 屌你老母人哋個pussy而家有冇針鳩對你呀 而家擺明串緊鍾培生 你就戇鳩鳩懶撚唔政治正確咁撚樣屌鳩人 柒撚蒙蒙

呢粒花生正呀

仲話狀元喎

啱呀！冇人可以質疑權威！
Obey

連登真係多你呢種賤種弱智戇尻仔又自以為自己好醒嘅聰明豆

咁佢咪撚講屌撚鳩柒添呀
以上四隻字對男性都好侮辱

佢有撚資格咩

話女人唔一定係弱啲

你叫佢上台打啦

女權字典邊夠? 要女權聖經

10A幻想自己係trophy

其實人地都當你係連登仔

收嗲啦 死八婆 係到刷存在感
黑警推大肚婆落地又唔見你條八婆出聲做英雄

睇撚到真係好撚燥 仆你個臭街 左膠 女權啦出嚟啦屌你老母！唔撚講pussy咁講cunt囉 有冇安樂啲呀你老母

無膽鬼歧視靈體

咁 你做野唔好咁鳩啦 都係性別歧視

乜原來佢仲有留意ex個fb

咁話女人「成個男人」咁又點

咪就係
隻10A雞係咪未講過粗口呀
點解形容傻仔做柒頭？將男性性器官視為愚蠢？
點解形容莽撞戇直嘅野做on9？將男性身體一部分與此行為掛勾？
點解黨鐵張防偷拍宣傳告示要展示為男偷影女？
歧視男性一定為色狼定用有色眼鏡睇女性一定為弱者？

重有點解你鬧自己媽咪關你撚事？點解要形容男士下體為麻煩事？
Why? Why do you describe your lovely mum as a penis? Did you discriminate your dad or despise your mum should not be a piece of pussy but a hard dick?

兩批人黎
上係女權下係父權
唔明點解係父權就睇番我之前個cm
當然同一個人有呢兩個價值觀係佢雙重標準

係，不過好多時香港女人都鍾意用呢啲說話黎r父權紅利

啲女權又搵位衝出黎戇鳩(我冇侮辱男人呀)

都係性別定型緊喎

你可以為男人平反架
你要平權自己做啦 我地周身唔得閒

條女博出位姐 咁認真做乜

你可以幫男人平反架

打錯一次racist己經柒 仲要柒埋第二次

第一場 ：鍾生 VS 林生
壓軸：鍾太 VS 林太 - 各自老豆亂入

全面直播, 少少地$2M 創出大效果，撞一部老法係番到

弱智都識上連登鬧自己老母啦

外國好多人獸交添

都係性別定型

真

如果女人講「你唔好咁on9啦」,算唔算歧視男人？

其實咩都拉落女權同平等到
真心想知父權主義者而家社會有幾多
呢啲有冇數據可以睇

我終於明點解條友會整幅無性別角色既啤牌
其實真係好撚戇鳩
下下睇到啲野咁重
所以話女權撚係無謂

：唔好學到好似男人咁擘大哂隻腳坐啦，咁唔斯文
點知好似男人咁坐就唔斯文 R頭

點解有啲職位例如秘書、reception、文員、手工野請女多過男
女就一定心思細密男就粗枝大葉論論盡盡？

點解男人着裙玩Lolita 就勁歧視？笑9屯門史迪仔？

女權原本係爭取性別平等，唔係淨係爭取女性權益，係依家變曬質，所以女權先比人屌女權閪

racist 關女人咩事

你解得好好 但係連登仔唔識咩叫context㗎喇
等連登仔教返10a大律師英文啦

有好多
好值得關注
但唔關呢班食好著好扮得靚靚用女權衍頭爭取出鏡率話題率嘅「女權主義者」事

p牌無得讚

Why chicken?some animals are more equal than others?

呢d咪性別定型囉
點解你地唔爭取

因為初心就係做雞

好撚柒呀

佢未必覺得自己係女性，小心
男女都有參與比拼美貌與智慧嘅比賽嘅權利

女權撚全面進場

女性陰部嘅意思,我英文IGTSBB知啦

睇你點睇。

我就幾同意上面有人講「成個男人咁／成個女人咁」係性別定型嘅偏見，呢種偏見，係講緊大眾指責「一個人有不符合該性別嘅特徵，係恥辱」。
所以，話女性「成個男人咁」或男性「成個女人咁」，都屬於以上一項。

但係，呢個概念如果延伸到「暗示女性係垃圾」，未免跳過太多步驟。
因為話有啲女性「成個男人咁」，唔通又係「暗示男性係垃圾」？繼續推論落去，既然兩種性別都係垃圾，「大眾指責「一個人有不符合該性別嘅特徵，係恥辱」就會出現矛盾。

有時所謂嘅「道理」呢，唔係你講到一句係啱，其他都會啱晒

第三世界國家 : 我係咁生 歐美唔生

垃圾理論打咁多字唔攰？

真心唔明點解同連登仔解釋no pussy呢句嘢都會有咁多負評

點解關個膽事？歧視個膽？唔冇肺鬼冇肝鬼？

民主：哭撚左

條女叫你lick her pussy你係去瀨佢隻貓先好講

第一至四波嘅女拳運動都講幾多「選美係物化女性」嘅概念
唉呀，麥小姐擠身父權，自己充當物化嘅代表真係委屈咗佢

香港人遭受性暴力果陣麥明詩去左邊？

幾鍾意你呢個回覆

偽人

無追佢，黑警搞大肚婆果陣有無出過聲？？

真正民主 : 係大家協調 保障小數人利益 同時以社會利益為依歸
中共民主 : 邊方人多 邊方話事 而家窮人多 鬥地主開始

笑人no balls係咪又性別歧視

正如d 人鬧女仔唔好好似麻甩佬咁

好正常姐
講野成個男人咁，又叫歧視男人講野粗魯咩

咁都歧視 遲啲係咪老母都唔講得

乜佢係女權撚咩？

本身麥小姐嘅「sexist、equating weakness and cowardice to women」都係源自女拳嘅理論，同一個來源我講「性別定型唔啱」就係垃圾理論

咁我都幾鍾意睇「垃圾理論」發揚光大嘅

你會唔會諗多左
佢要曝光洗咩退出娛樂圈？

咁你唔食人 但又食雞？
some animals are more equal than others?

一去到女權班feminist 就發癲
amen and a women

邊有歧視動物呢樣野
打橫黎講

呢個時候佢哋就會話「父權都有壓逼男人，所以支持女權」

on99又唔見d女權撚話鬧人柒頭同撚樣係歧視男性

佢用自己嘅影響力 幫緬甸女死者發聲好撚過啦

仆你個臭閪街！

下 咁係男人唔爭取先俾女人踩住上姐
成日讓住啲女人 咪搞成咁囉

女權自助餐 女權納粹係咁上下啦

父權主義者有冇邊個特別出名可以睇下
我同女朋友覺得大家都偏父權
成日見女權有時唔知我哋係異類定點
真心想學多啲性別嘅知識

「我唔打女人係因為我有風度，尊重同愛惜女人」

ok ok 咁「strong and independent women」奧運可以男女同賽

無代價既道德高地總係多人拎黎利用

Balls = courage 點歧視法
讚人就睪丸
彈人就閪
咁你知咩事啦

其實前面有人解釋左

有柒作墊底冇人記得架喇

我話你套所謂分析邏輯咁渣就讀多幾年書柒少陣啦

Balls係用男人性徵引申出黎
佢無錯

咁話人撚樣係咪讚緊人?

Kieran = 張芊穗 Melissa Meltoo

[多圖] 索女獸醫學生張芊穗Melissa Cheung

可能佢有巨龍呢

同埋你要咁講既我夠可以話你仇男啦
男人唔駛尊重同愛惜既？

仲有佢呢個situation trash talk緊

咁又唔係非黑即白嘅
從來冇話你唔係女權支持者就等於支持父權
唔好俾「女拳」啲發言人呃到，佢哋好多無真正讀過性別研究，甚或至連社會學都唔識

連登太危險你都係返地球算
sry, no place for lefties

係連登po關於男女平等嘅事
唔好玩啦

係咁架啦

個社會進步緊你竟然倒退講父權 會唔會太好笑

即係有說服力

你咁講一陣MMC話你侮辱女佢
試下講，林作屌過MMC，係人生勝利組！
曲線讚MMC作為女性有幾咁高質，又保持到男性尊嚴

唔知幾年前，屋企播後生仔傾下計，講有關粗口嘅野，佢都攞埋性別歧視出嚟講

又衝出黎講女權

我係性別定型呀

係屌女權撚雙重標準

對女處於弱勢就平權 甚至係要降低標準就佢

好似啲軍隊體能測試就要男高標準啲女就降低要求

咁想平權咁點解體育比賽要分男女？

對女處於優勢就唔兩性平權

好似讀書考試升中升U明明女性智力發育係早成熟過

男仔 又唔會話分男女兩隊？

唔好話冇爭取呀 連登仔成日都屌架啦

我讀專科「讀多幾年」都唔會讀讀下涉獵咗「網絡同人嗌交」嘅範疇架喎

如果你想用「學歷」去打壓人，想因人廢言嘅話，我勸你唔好咁做，因為後果好嚴重

真喎依家轉晒講after you 啦

今日特登搵林作d節目
覺得佢幾有喜感
有d藍猛衝影子

佢無耐之前有露點圖流出

中還中 英還英
英文balls係正面野
你拉撚樣黎講點類比？

男好女好選美都係物化人類 歧視人類

mmc:
中文冇性別歧視
equality 係鬼佬嘢
所以睇唔到 not applicable
i.e. 如果你喺外國都唔會拜如來佛祖 梗係講耶穌

咁on 鳩係咪sexist 🤔
嚇到我唔敢鬧人on鳩

支持mmc打埋一份

佢條正撚樣個腦又開始有矛盾架啦

pussy 一字兩解唔得架咩

10A都冇腦

佢話閪唔會弱過撚
咁就上台打柒啲廢物男人啦

我唔係
我只係覺得佢啲圖覆兒登仔幾好用
佢有用佢acc開post

嘩，原來係大名鼎鼎 Meltoo
居然同到佢交手

gchi
我畀100萬上場同佢裸打

可能佢女朋友甘於做生育機器 行走子宮 想男人養

佢Ac收咗皮好耐啦 俾人秒咗嘅垃圾有咩好Quote

你貼佢啲圖=你間接話自己精神病

仲以為好用 俾人笑做小丑就有你份

10A正到

slippery slope fallacy

無必要，因為生活根本無需要用放大鏡去睇呢的野。

你話女人去廁所麻煩，所以起多的女廁多過男廁，我贊成； 你話男女人應該同工同酬，我贊成；你話男女應該共同享有生育假，我贊成。

但係一句Pussy係性別岐視？
Go fuck yourself

呀～所以我都好同意「父權壓逼緊男人」嘅說法

題外話（講俾其他人聽）：唔該嗰啲「個別而且誤解平權主義」嘅女權主義者唔好再針對男人

重要化妝美白 將啲白色粉餅撻上塊面 係咪想扮白人？

佢咁係咪嘲弄白人，定白人至上歧見黑人？

定唔鍾意黃色皮膚要借外物改變自己膚色？歧見炎黃子孫？

佢歧視哂黑白黃人

講還講...

咪由男權撚出聲

佢會願意攞10A嚟交換

指出你分析差邏輯唔掂在先
叫你返去讀書在後
然後你話咁係因人廢言就知你邏輯幾差
讀咩專科咁巴屎閉
咪又係讀死書

history都唔好講

好撚經典

歧視無分物種

我不嬲都係咁講
可以睇番我上面d cm

父權一直都逼害緊所有性別
只係女人受既逼害相對地多
所以先出現女權

女權撚麥明詩終於瞓醒出嚟喇？

之前警察打大肚婆又唔見你出聲？

佢鬧媽咪撚樣🥺🥺不過x左可能係閪樣

你鍾意啦

係唔咁無聊同佢9囉

做左同班19女權閪咁比人屌臭囉

睇你有幾embrace普世價值啦
喺英美同其他先進歐洲國家
又真係唔可以講類似嘅說話
一句“Stop acting like a woman/little girl”已經可以俾人投訴

當然你可以話本土文化萬能key

邏輯Failed

話有問題嘅女人係雞
唔代表自己老母都有問題

隔離台聲討電子雞嘅人
佢地老母都無開Patreon賣咸相
所以話某啲人係雞
唔等於話埋自己老母

完

你就係張芊穗 因為佢執咗笠要玩單機
得佢會quote自己啲垃圾

反而想知大家點睇：你係咪男人黎架？

懦夫個夫字解成年男人
咁算唔算性別歧視? 點解懦弱既一定係男人??

美國藍色州份最政治正確嗰班
已轉用gender neutral嘅terms

佢自己都話自己老母撚樣喎 個傻閪

Sticks and stones may break my bones, but there will always be things to offend a feminist.

係 呢句都係性別歧視

接十A嘅標準係要開Post 聲討

解你啊傻閪

真 男女平等丫拿

佢歧視中國人 只幫洋人平權不幫國人平權

你話「讀多幾年書可以柒少陣」，我當你係講緊「讀書可以解決邏輯問題（Which 我冇呢個問題，有心）」
正如「讀文學讀多幾年都唔會識化學」，你叫我去「讀書」唔會改正到所謂嘅邏輯問題
咁成句「邏輯咁渣就讀多幾年書柒少陣啦」就係 trash talk 嘅廢話嚟，你對我嘅回覆就淨係得「垃圾理論打咁多字唔攰？」同「我話你套所謂分析」，更加多嘅廢話，完全唔係出嚟反駁

「然後你話咁係因人廢言」
傻咗？唔識睇中文句式？定係有眼疾睇唔到我打咗「如果你想用學歷去打壓人，我勸你唔好」？
用學歷打壓人（叫人柒少陣=摺埋唔好出聲）唔係因人廢言係咩

又搏出位

識講

但佢大部分嘅支持者已經傻咗

pussy 專家出現
冇人夠你玩

出處係邊到？
事實係基本上而家講既歧視都係圍繞住人

而家講緊既係用閪黎借代女人，然後女人=廢，所以係歧視
今日真係好黑，黑係借代黑人？

屌你老母麥明詩咁撚ON9都有千幾個正評....連登真係多弱智

咪臭係 巴打講得好好

唔通我唔理事實只顧兩性平權

屌女人可以放咁耐產假就嘈男人嘅侍產假都要一樣多咩 都on99

lady first --＞ 你歧視女性
gentlemen first --＞ 你歧視女性

第一時間隻耳有幻聽

應該係因為佢一個講no pussy一個講唔打女人
先覺得佢地性別歧視啫

懦婦

真
Pussy係咁架啦

有咩問題 男人放侍產假未可以有多啲時間照顧家庭

請問你同你條仔扑嘢嘅時候使唔使簽同意書

唔比係講豬塊閪咩要一聽就對號入座人類女性

而確實歧視呢個詞語係冇限定只可用於人身上喎

物種歧視

「物種歧視論（Speciesism），最早出現於英國心理學家理察‧萊德(Richard D. Ryder)1975年的作品《科學的受害者》，是指人類對非人類存有的一種偏見，主張人類的利益凌駕於一切同樣生活在地球上的其他物種的利益之上。這是一種從倫理、道德層面到具體行為方式上對其他物種的深入侵害。物種歧視指的是針對某一個群體僅僅因物種歸屬不同而產生的一系列價值、權利差別判斷和特殊對待的現象。這個詞彙主要使用於動物權利保護者的觀點中。他們認為物種歧視與性別歧視和種族歧視相似，其核心都是根據個體的群體歸屬和與道德無關的生理因素決定對其個體的待遇的。這個論點主張物種歸屬沒有道德價值。」

拿我都係google架啫

有個傻閪偷偷留負皮

你睇下外國有幾多人講pussy先啦，英國呢啲偏右嘅國家會睬你？

女人要求平等
但係要求男士「紳士風度」

收皮啦
女人咪一樣講緊don’t be a dick
仲有dickhead乜乜柒柒
講女人就性別歧視
女人講男人就無傷大雅？

「屌過」有分別邊個做主導，唔啱 女人可以做S

所以政治正確應該係「MMC同林作進行過性行為，令到林作榮登人生勝利組」先啱

啱呀的確都係性別定型
但有冇去到貶義 我又覺得有保留

個人覺得
有少量定型有助溝通，始終係majority/norm嘛
全部定死就性別歧視，無論「女人一定係咁」定「男人一定唔係咁」都唔好

不過條界點劃先煩
因為男女都好，總有一堆唔撚討論：自己一定啱，男人一定唔可以唔gentlemen，女人一定要自主
同佢地討論先係最煩

好似登登咁講

“Joe Biden says China committing genocide and other human rights atrocities is just part of their cultural norms. “

其實意思有d我地叫d人做死乸型咁 即係話佢唔係男人 懦夫

只係pussy更露骨咁

算吧喇巴打， 佢地撚識英文咩

女拳：
「父權壓逼所有性別，支持女權就係支持平權！男人都應該支持女權！」

Also 女拳：
「屌你，自己開個男權自己聲討囉」

屌你老母女權撚 早幾日唔見你出黎？10A偽人

放到個仔識自理先返工吖

其實兩者冇關係，因為林奠都可以考第一

你鬧啊媽還鬧啊媽, stop making sexist remarks. penises are no worse than vaginas. Your father had more courage and strength than you when he was banging your mum. Stop equating inferiority and vulgarity to men.

匹夫之勇呢 要匹婦之勇！

：你咁唔gentleman嘅🥺

以為有咩見解
原來係urban dictionary...

That’s what pussy do..

唔爆你都唔會留意到啦

戇鳩，而家女性產假係放到個仔識自理先返工。 依個議題係有得拗，但唔好咁低質得唔得

回覆錯人

mmc:男人就唔煩嘅

麥明詩想圍魏救趙

性別平權講曬兩家就唔歧視

啱呀

講男性被壓迫個陣就不是平權了 平權只是平女性的權

男性的權關我撚/閪/性性官事

Amen and awomen

10A港姐冠軍香港人有幾多個唔識？
佢幫人買咖啡都上報啦，仲洗借兩條友黎曝光？

之後 裕美再約麥明詩 隻抽
應該好睇過你個男人打

超型打完佢左眼打埋右眼Thx

重點係想講佢有口話人冇口話自己

我意思係通常d人淨係會留意到最出位個堆
我認同有d太偏激
但係其實有好多溫和派
不過默默做緊嘢個d有幾多人識？
條link就係例子

小朋友齊打架

係咪要打埋女人先得

plot twist: mmc想join

唔打女人點算係侮辱
係回應緊後面句 你將會係第一個10A意思係話林作條廢鳩係女人會侮辱左女人

乜野豬閪
唔識英文就查字典有冇？
呢句係外國都係好侮辱性
而家我講緊既係大眾關心既歧視，唔係google過有人提過就係
而且佢所講既歧視你同既歧視意義亦唔同
你講既歧視係講緊烏龜=冇膽
佢講既物種歧視係人類將自己既利益override其他物種既利益
夾硬黎真係尷到 死雞撐飯蓋.jpg

岩呀男女平權，vaginas are no weaker than penises，不如你兩個又打返場？上台公平決鬥啦

咁都sexist

性別歧視？
班狗搞9女人果陣佢本人又去左邊？？
收皮啦

咁麻煩溫和派「正常地出位」

一個社會議題有冇人講，主要責任唔喺公眾
而係「提倡者同關注組」夠唔夠noise

會唔會溫和派根本唔係主流？

我重點唔係質疑女人產假長短
係產假其中一個重要目的係比女士有足夠時間復原身體
咁唔通男人又lur地要同女人一樣爭取14週侍產假咩

同埋14週產假就可以放到個仔識自理？

Ｎo pussy呢度解做唔好扭扭擰擰／咁婆媽
麥明詩咁樣都可以夾硬拉到sexist remarks，女權膠上腦

估唔到連登咁仇女都負皮多過正皮

遲下就黎連mother fucker / son of the bitch都唔可以用

嗌人「反歧視反標籤」嘅社會正義戰士，最叻就係玩標籤

咁就唔可以話歧視個term只適用於人啦

我只係想講歧見無分物種

收皮啦麥明詩
無啦啦走出黎draw attention

我打錯，應該係問號黎 我意思係延長侍產假冇咩問題，對家庭係好。我唔係要女權為上，我只係要性別平權，性別定型帶黎嘅影響太大

睇完你咁講，我覺得自己好錯
女人冇屌呢樣性器官，夾硬用屌嚟做女性主動呢個行為好唔啱
我提倡女主動呢個行為叫「閪un」，即係咁
「MMC閪un過林作，令到林作榮登人生勝利組」
嗱，呢句重點喺女性身上，曲線讚MMC，女性令男性光榮
女權buy唔buy

啲左癌真係好撚煩

好明顯係林作老母唔想個仔去打交賺錢
佢老母都開聲話鍾意麥明詩多D
唔多唔少都會有聯絡既
林作今次唔聽老母支笛要鎮夫剛打鍾共

唔使
不嬲都講yes 就means yes
使撚咁麻煩簽同意書

警暴又唔出聲

urbandictionary

男人講野女人插乜撚嘢咀

當然係好啦我只係想講考慮野要好似同上面個個巴打咁講要考慮事實，好似商場女廁多啲係實際需要，唔好盲目只追求兩性平權咁嘈：點解男廁少啲？！歧視男性？ 咁樣

你太色情
只用性交評價女性比到男性嘅好處
要重作

mmc做乜鳩
話人pussy我諗冇幾多個外國人唔會講

想問女權撚係咩race

依個我認同，女權撚係攪壞哂成件事，但唔能夠否認係香港個社會風氣都好嚴重。

利申對社運笑水炮車冇意見，對敵人唔需要有底線

yes,要沖洗好多次，先消除心理陰影
不過MMC後生閱歷少，未見過太多PK
所以話，帶眼識人，寧缺勿濫

除咗林作之外又整多個污點畀自己

濕尻港版 Mcgregor vs mayweather

等女人係office肯換水再同你討論

G持男女一視同仁
到時男打女唔好女權上身

女權撚又抽水？2019-2020年有無幫班女受害人出過聲

你個名

好似都有個講法話人係"成個麻甩佬咁"喎
又唔見有男人走出黎性別平權?

林作經過同MMC嘅相處，
深深俾MMC成熟、知性、溫柔嘅陰柔特質，同時
強壯、堅韌、富侵略性嘅陽剛特質
所吸引。

林作特別欣賞MMC嘅一份女性自主嘅理念，
喺雙方同意而且簽署明文共識下，
進行雙人運動。

事件令林作精神層面得到昇華，
一躍成為人生勝利組。

咁夠未

好有陶傑feel

有啲市井語言詞典解「no pussy it」做「just go for it」，另一啲就話pussy係pusillanimous(冇膽)嘅簡寫，小弟懷疑林作係講緊後一個meaning......

睇番#247
老實講根本係香港女權已經唔係主流
「正常地出位」其實唔存在
你諗下普通講番自己經歷都可以畀人講到變作故仔搏上位同仇男
係一個咁既社會風氣下可以點？

以我自己黎講
我可以做嘅就係用一個儘量溫和既tone覆下呢類po
搏有人會有心機睇
如果要講大d
我會話麻煩update下中小學d性教育課程

其實我覺得最首要係要消除對女權既誤會
你見上面好多留言笑女權爭取平等但係要男人請食飯就知個誤解有幾深

我明有部分出名女權某d行為係令人反感既
但係其實都有好多講性別議題既page係易入口架
我放幾條link係度
希望有人有興趣睇下

今次真係多左 平時林作借佢見報就應該開聲
今次唔關佢事又出黎

佢叫林作買人身保險嗰陣(喺受益人嗰欄)寫佢名

林作回應何公子？

漏左講個人認為同email meltoo比
麥明絲已經講得好溫和

如果溫和派唔去評價／譴責班成為咗「女拳」發言人嘅激進分子，
釐清女權概念，出面解釋「激進派唔係主流，甚或至已經曲解緊女權」
咁點樣消除對女權既誤會

女權閪

係林作比Mmc 屌過
小心比人告

到底佢係大律師定係TVB藝人?
林作又係大律師定保險佬?
鄭若華直頭係律政司唔通又佢講咩都o岩?
FYI, MMC當年係2nd hons

2條友隻抽，隔空對戰，由始至終，都無歧視女人，眨低女人⋯無啦啦走個MMC出黎女權上身95答8
核突到嘔

你邊度外國?
我美國麻省, 冇得政治唔正確
冇話過唔多人講, 不過都要睇場合睇context
喺世界一線學府ivy league同oxbridge
或誇國大公司等, 你講錯一句已經可以被停學停職
結論係：睇你咩出身, 睇你咩圈子

申：讀ivy league, 被train到非常政治敏感

Ching尖子學霸

兩個傻仔

女權撚含啦 呢度連登黎架
你雞黎喳

工作場合同學校
香港都唔會啦 你不如舉埋係教會唔講得
明明就正常人都會講

估咩唔到
條八婆最鍾意抽水搏曝光

WET PUSSY

踢波果個叫van pussy

有神快拜

真係好撚煩,如果掉轉話你成個男人咁,邊撚到會有人理你
一扯埋女人就變到複雜化

問下麥明詩2019-20發生既黑警性暴力佢去左邊？學人講性 偽善

冇人唔講不等於冇問題

你真係讀壞腦 行出房門啦 仲好意思利申影衰曬d elites

重點唔係「唔打女人」咩

成個po唔知討論緊乜鳩

上面班正字撚睇唔到

都唔係淨外國事啦
武人之刀，文士之筆，皆殺人之具也。刀能殺人，人盡知之；筆能殺人，人則未盡知也。
有啲人話放假就 count, 講句野唔使 count
視乎你同唔同意文字言語有殺傷力

咩叫正常人?
讀得書多搵得錢多就唔正常?
窮L冇見過世面就係正常?
香港幾多外國企業?
你邊度畢業返工直接影響你嘅圈子

班人剩係識匿係香港，又唔同外國人交流係差唔多料

pussy protector

我返工係咪唔準叫人閪客

係啦得啦 知你出身高貴 上流社會啦
唔講粗口有文化 身邊個個都係文化人啦
但你個圈子有幾大啊 夠唔夠窮人個圈大呀
我應該講普遍人唔係講正常人 又冇話你唔正常
下流社會十個九個講粗口架啦

林作呢個po可能最後撮合咗10A同鍾生，香港小姐嫁入豪門

Ivy League 同 Oxbridge 相差好遠.

根本成個美國本來就政治敏感, 而家係變本加厲. OxBridge 係有好多反 Politcial Correctness. 英國本身都係. 根本美國就成個變咗痴咗線.

( 你話背後有某個政府推動 / 加鹽加醋我都信..... )

咁話人鳩同戇鳩 傻鳩 就係歧視男人?

唔係
重點擺明係PUSSY呢個字

嗌咗你讀多啲書㗎啦

依家根本就過哂火
同BLACK MATTERS 一樣

唔係係咁講就可以擺脫到固有既偏見架,
反而去到咁極端仲加俾人歧視返轉頭

vaginas are not weaker than penises,可能係mmc屌過林作呢

連登好多文盲

佢激進唔代表要譴責wor
女權有關注好多唔同議題
流派之間都有唔同主張
唔認同都可以互相尊重姐
關於唔同流派主張可以睇呢度

用個易d理解既concept
其實同和理非唔應該割勇武類似(冇話一樣呀拿)
大家各有各做法姐

所以除非佢做既野真係against 女性主義中心思想
唔係都冇必要割
呢個係我自己既主張

至於消除誤會
我一路都努力做緊

頭盔: 我真係對女性主義得基本concept
再深入探討應該要搵番專業既，例如Miss Wow

巴打係咪唔睇英文av？

擺明搏出位啦

話人「撚樣」算唔算性別歧視

又唔見咁多單女人比黑警打佢出聲
做多咗啦

講女性平權一定可以9沖大大聲講出黎
因為一定拎到光環

住手！住手！你們不要再打啦！

愈黎愈多小醜衝出去分一杯羹

Louisa u pussy

兩條友咁撚有錢但係都好似中學俾人打啲傻仔咁

鐘培生本身都唔係啲咩英雄好漢，明知林作冇練開拳先同佢鬥拳如果林作館長咁樣，佢就笠水啦

所以我都唔敢叫自己做feminist
因為我了解得未夠深入
所以未清楚自己係咩流派
只係一個認同女性主義中心思想同努力學緊既小薯
不過我可以好清楚咁講
我所支持既係希望減少所有性別受到父權體制所壓逼
而唔係女>男

本來以為麥明詩好有智慧，估唔到同班美國班左膠Amen要up埋Awomen先尊重女性一樣咁戇鳩

如果麥明詩咁樣突個龜頭出嚟係為咗抽水搏上報，咁對佢就仲失望

父哥

睇你d reply真係柒撚到
睇黎唔知個個係你

哈林同庚澄慶兩個唱歌都好勁

呢個珍

支持鐘生

12A層豬今次又要查邊本字典
原來Pussy只可以解literal meaning [vagina]

dont be a pussy 入面既解釋 同 pussy唔同

唔覺得urban有咩問題
佢句嘢係算slang / 潮語
正規字典唔會有呢d解釋

人生污點

“dumbass fucking pussbitch slutty whore cunt”
同指明女人嚟鬧完全無關

成日話連登係仇女forum
咩成班都係失業廢毒撚
直接就save撚低呢個po等d stereotype嘅人望下呢度幾多女權納粹user
左癌五毛加埋肯撚定多過普通毒撚
本來開開心心等花生殺個程咬金出來柒(即係出來做傻事果種無性別含意)

女拳唔會理你 你地快啲走

唔講no pussy,講no penis，仲好

不要做陰道！

正評佢嗰班人睇開中國翻譯

pussy 咪pussy 關咩性別歧視呀

10/10

外國打仗片成日都屌鳩啲新兵唔好成個ladies咁喎
仲以為咁講冇咩大問題好平常

女權撚只會係呢d 時候出現
拎下光環
好嘔心

女拳駁唔到 靜撚咗

真係突然間由冇咩感覺變到覺得佢黑人憎又假惺惺
佢個feel似足返工有功自己拎哂有禍就唔出聲等其他人食黑貓個feel

佢靜靜哋睇戲食花生咪算鳩數，而家衝出嚟扮偉大扮為女性維護人權尊嚴博掌聲？

咁上面果單新聞又唔見佢出嚟解話下，唔好同我講女性俾人打爆頭係好平常，反而小人物講兩句濕鳩嘢會影響成個乜乜業界喎

呢啲要睇埋時代背景

而家啲美軍警校都好常用 好似
女權竟然走漏眼

你個死柒頭仲撐

人哋打拳關你咩事
喺度這機會講到自己好保護女權博上位
麥明詩你都戇撚鳩9

女權閪, 香港女人比警狗姦同非禮果陣你地有冇挺身而出?

啲英文好屎

大肚婆比黑警推跌又唔見你出聲
俾心機做你mckinsey consultant la
你讀咁撚多書而家都係得五六皮一個月㗎咋

用就應該私底下實有
但係拍俾傳媒做show嗰啲唔驚麻煩咩

有組織性PR 拉

依家講個柒字都要戴定頭盔先好講

跟住出post 睇怕係X美

又屌返10A 轉頭

泥漿摔角夠曬勇敢

話人on9,dxxkhead果時又唔見你出聲

咩叫養物鋪？
文盲唔識咩叫一字多義？
就算英文都好少叫貓做pussy
你去寵物舗同人講
I want a pussy
睇下人哋點應你
以為自己好寸
你個名呀

關佢咩事?

呢個post係有組織性PR 拉 勿回

啲新女權人叫女性主導嘅父權體制做matriarchy

言者無心，聽者有意

冇嘅~每個改變都係由班痴拿線嘅人開始

美國係痴但可以不斷export到啲文化去全世界
宜家Netflix入晒屋
而佢嘅原創劇最鐘意乜柒都加啲leftist議題
女權同性小眾同race係最明顯
睇得多慢慢就會潛移默化

當然唔排除好快有人反Netflix

on9 好似力架nigga
黑人自己圍內就可以互用nigga
人哋白人叫佢nigga就發晒老皮

屌你老味呀，歧視人哋用字就得，你用就ok？

咁叫你老母上台打

禁喱個真係無問題..我覺得所有人都講得nigga..除咗白人..好似人人都講得支那..除咗日本人

最on9 係10a擺明抽水 有人走去研究定義
俾d 幽默感啦

死啦 條友真係冇睇開pornhub

依家就係唔係講緊字面pussy字面上係性器，文化涵意上係cowardice，所以先反映呢個詞背後有結構性問題

如果10A港姐肯出聲幫早排比狗侮辱既女性就好

你呢句又無人應 笑咗 真係無見過啲人話用dick 歧視男人

No pussies

pussy 係貓喎, 做乜衝出來7?

佩洛西

正正常常有Cambridge 唔用走去用urban dictionary

啲人鬧人dickhead又係sexist啦
歧視男人

10A 又女權撚上腦抽水

10A抽水仲都抽得低莊過作仔

同連登仔講英文slang 嘥氣

屌你老母買邊個贏好

睇唔順鍾狗，想林作條癲佬贏。但又好似好弱

其實都係宣傳手段，一百萬買起林作都夠啦！鐘生想出位姐呢排！而家引埋mmc出來抽水拎曝光

碌到咁落先有人講

同個男人講：「你唔好成個女人咁啦」 歧視女性！！！

同個女人講：「你唔好成個男人咁啦」
歧視女性！！！

結論：
你做乜鳩野係女人眼中都係
歧視女性！！！

中國擬推「防止男性青少年女性化」陽剛教育挨批，官媒出面解釋，中國網友仍不買單！

抽水都搵第二樣啦
乜撚都女權

遲啲human都要加個huwoman

覺得女權撚係咪太過自卑？
林作好地地係個男人 做乜鳩要著撚到又露撚哂大腿咁？ 著旗袍呀依架？
叫你葉問佢都有著褲呀頂你個肺。
話鳩佢扮女人都唔撚得 麥明詩做乜7啫？

屌你個閪 其實要著長褲架
唔著褲 扮女人著旗袍咩
話佢扮女人又唔撚得 做乜7啫麥明詩你

邊到講過只適用？
我只係講而家社會所講把歧視圍繞住人
但你個d烏龜細膽係歧視真係冇乜人講
你可以為烏龜平反既
龜權撚？

用女權黎抽先做到人格謀殺
麥明詩應該好憎林作

被你咁講完，終於明白點解我朋友咁反感佢。諗起都覺嘔心

同啲左膠女權撚無分別。

我係女人都憎女權撚。佢哋好虛偽又鍾意攞光環，仲好白鴿眼。

呢條女似係想痴而家全城最hit 既野 屌那星

同意。根本就係為左光環，正臭閪

我會解釋其實係講pussy cat咁細膽姐
成日嚇一嚇就驚

連登仔係咁上下啦 正常既

選擇性女權

唔講no pussy咪無事囉

睇唔明就叫垃圾？

No pussy 同唔打女人今次例外（暗示林作係女人），都係將對方視為女性/女性特質黎侮辱，你可以代入去男人婆呢個term到，但咁樣其實唔代 work，因為社會對好多男性特質係正面既，就算衰既都不痛不癢

講果個無心，但有呢個意識既有唔少聽到會唔舒服

小朋友咁”我都唔係講緊粗口，我講”鵰”你之嘛”就算啦

成個亞差咁
成個架仔咁

社會上架仔係正面多於反面
唔一樣

食個飯恰一陣，點知追po時竟發覺我個reply竟然咁多人回，免得逐個撳逐個回，費事撳到手跛，喺度一次過回。

如果覺得我「烏龜」同「黑」呢兩個設例係夾硬嚟，其實我呢兩個設例正正點出MMC咬住pussy呢個字嚟咬，背後個邏輯一樣係夾硬嚟。

每個詞彙嘅誕生，總有佢嘅歷史背景或源流，而詞義嘅發展亦往往會有所變更。
Pussy 當然可以解作「閪」、借代女人，而「no pussy」解作「咪淆底」，起初確係指「唔好好似女人咁膽小」。

不過，呢句「no pussy」唔係今時今日先有，而時至今日，正常人用呢句「no pussy」都係取其「膽小/淆底」之義，並無貶損女人之意。

若然下下講slang、成語或粗口都要追其源頭、甚至要話個源頭政治不正確就唔用得嘅話：

1.）「婦人之仁」《——呢個貶義詞唔用得了。（點解婦人嘅仁慈必要係用於「得小節而失大義」？）

2.）「巾幗不讓鬚眉」《——呢個褒義詞都唔用得了。（點解女人拍得住男人呢樣野要讚？係咪你本身預設咗「女人比唔上男人」，所以先覺得「巾幗不讓鬚眉」難能可貴、可作褒義詞？）

3.）「屌你」/「屌你老母」《——呢句粗口更係十惡不赦，邊個講邊個就要的去切JJ啦！（一來，「屌」者，陽具插入陰道也，若然用個「屌」字嚟侮辱人，即係覺得插入人地陰道就係一種侮辱方式，咁仲唔係父權以陽具作權杖施加於女性嘅壓逼同宰制？二來，點解淨係「老母」要被「屌」，老豆唔屌得嘅？你係咪保護男人有免於被屌嘅權利？定係你將肛交排除喺「屌」嘅範圍之內、係反LGBT同恐同？）

4.）「雪中送炭」《——呢個同性別無關嘅褒義詞都唔用得了。（要追字詞本源，落雪送木炭比人燃燒取暖，你以為係幫人，但燒木炭一d都唔環保，真係「how dare you？」）

我並不反對男女平等，而實話實說，而家香港女性嘅地位根本唔會差過男人（我都費事講而家喺香港，所謂「女性平權」對男人做成嘅逆向歧視例子了）；

反之，MMC 喺歷次警犬侵害女性嘅事件默不作聲，人地用句「no pussy」就尋章摘句死咬爛咬，根本就係走火入魔。咁不如以後我地刪除晒d 成語，甚或重新造字啦。

咁係咪就代表女性平權好成功？男女咁就叫平等？

若然好似何式凝喺《午夜講場》咁講：「我有權揀關注d咩事件，你唔可以話我唔關注所有當權者侵害女性嘅事件，就等如唔可以批評你呢一次嘅漠視女權。」，並以此作為遁辭，咁只係一種口說得冠冕堂皇嘅偽善。

啱呀
10A意思呢兩條垃圾廢過女人

其實10A係咪忍撚咗件小丑好耐
見佢成日都拎自己上報所以今次想乘機反擊

Mental illness歧視！
應該要叫womental illness

高質

認真答
男人天生要man 係因為男人係基因上係天生嘅hunter
女人係基因上係天生嘅孕育者
(雄性 > 透過雄性基因出外獲取更多資源貢獻群體 > 外出意味著存在大量未知同危機>男人嘅睪固酮同體格可以有效刻服惡劣環境從而更易完成資源獲得)
(雌性 > 下盤脂肪厚可以長坐係安全嘅地方>將生存機率提升, 女性荷爾蒙/母愛有利孕育繁殖後代>將族群基因擴大)
好多人所謂嘅守舊思想
都係源自部落文化所建立嘅集體意識
你要集體生活 將生存機率擴大 就一定要建立由集體意識所形成社會規範
社會規範係for群眾意識能夠約束得以發揮力量到最大 將生存機率提升

你問得點解一定唔一定呢D問題
可能係因為你冇去理解人類係點發展
守舊思想呢D全部都係客觀事實黎
係人類意識已經存在好多好多個世紀
係建構人類歷史基石黎
「唔好成個女人咁」 係潛意識上表露一種集體意識去排斥軟弱男人
因為軟弱男人令人覺得唔合群 會無利群體生存
可能你認為而家現代化哂 仲講咩生存論
但事實係有D野唔係話改就改
有冇必要改係現代係主觀的 人亦都有自由保留呢D價值
改=進步? 唔改=退步?
例如你覺得多元 包容 大愛 = 未來
大把人唔係咁睇

平權還平權 要挑戰傳統 請認識下個社會係點構成
咁你會有說服力D (當然唔係所有傳統價值都要保留)
好多時一D 雞毛蒜皮
如果下下都咁敏感時時覺得冒犯
咁你最起碼要認知到你愈係咁樣 反蝕愈大
美國就係近期最好例子
要知道而家極右抬頭已經係可見將來
再咁樣平權落去 被邊緣化都係可見將來

人地唔係講性別歧視呀 重睇啦
係講性別定形呀
話人地成個女人咁都係一句性別定形同充斥父權思想
女人就一定係柔弱有若干嘅性格??
男人又要點樣呢請問? 一定要好剛強??
點解一個人係點嘅氣質都要畀人規限呢?
你憑咩要指指點點 generalize 一系列互相冇連繫嘅性格做一個性別統稱?
gender 同characte 冇絕對關係囉唔該

嗰位巴打應該要避免用性別係形容詞
用溫柔、陽剛 呢啲帶褒義字眼好啲

依家科技進步 不論生育定工作都唔會再受你呢種論述影響
唔好再用呢啲部落思想、反人道嘅思維去諗嘢啦唔該你

再者西方今時今日進步係重視個人主義
聽難少少講
有人係乸啲又好 tb 啲都好
同有啲人選擇man 啲定 女人啲都好
係基於個人選擇
冇互相影響到 係mutually exclusive
唔應該用叢林法則玩淘汰啦
呢個社會已經講求互相尊重同多元發展

咁你係要去到所謂極端
咁個個男人唔好咁斯文啦
個個去做工人啦好冇
女人全部唔好讀咁多書
匿入深山湊仔
或者做埋啲19 receptionist 嘅廢工啦
好冇?

明唔明咩叫pussy on9

真正女權人士並冇話唔講兩性平權
自己啦

你睇清楚先 我知我打得好長
有真心睇的話 我成段野係冇立場
由頭到尾我都係分析緊所謂嘅守舊思想
係點樣植根係人類意識
以及要令人唔講性別定型嘅說話
基本上係冇咩可能

唔好意思，如果真係要將字眼「追本溯源」嚟講政治正確嘅話，「陽剛」呢個字都唔用得。

《繫辭傳》：「乾道成男，坤道成女」，即陽係男、陰係女。

咁點解「剛」一定要配男人所屬嘅「陽」？
女人唔可以「剛」？唔可以有「陰剛」呢個詞語？

若然我地日常用字下下都要尋章摘句咁「追本溯源地講政治正確」，基本上有一半嘅字詞都唔用得，諗下究竟咁樣所謂「打破性別定形」到底真係促進性別平權？定只係鑽牛角尖嘅走火入魔？

其實pussy係come from pusillanimous，唔係一定指女人organ

例如：pussyhead，pussycat，pussy-bow

No pussy好明顯係指「唔好龜縮」囉。

至於兩性問題，因為pussy指女人内弱咁就係錯，等於點解女人give birth就代表母愛而唔係父愛，犧牲數億精子先令到女人一粒卵子受精，男人犧牲更多點解母親節只推舉懷胎十月嘅偉大而忽略男人工作辛勞完，夜晚又要出精出錢出力照顧伴侶各種需要

根本而家班女權係自私L，要做奴隸主

其實佢做乜出聲
無啦啦拿屎上身

定呢個係佢三條友互相宣傳嘅方法黎

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

如果講don’t be pussy and dick 算唔算平權

老老實實今次似10a借返林作曝光
No pussy都要拉出黎講女權野
咁motherfucker, son of a bitch， don’t be a dick呢啲咪又講一餐

理性討論 想逐句激發思考

依家科技進步 不論生育定工作都唔會再受你呢種論述影響
(未來係點無人會肯定 可能未來人全部都係生化人 AI 得返個腦 唔需要性別 但現在自然法則無論科技如何進步 仍然客觀存在)

唔好再用呢啲部落思想、反人道嘅思維去諗嘢啦唔該你
(部落其實擁有更平等嘅男女關係 真係破壞平等係階級剝削
可參考遊牧民族部落同農業社會嘅對比)

再者西方今時今日進步係重視個人主義
(點睇德國同日本等等 兩個極度強調集體主義嘅國家能夠極快完成工業革命)

有人係乸啲又好 tb 啲都好 同有啲人選擇man 啲定 女人啲都好
係基於個人選擇 冇互相影響到 係mutually exclusive
(我認同係個人選擇 亦都尊重 但演變到radical approach 就會影響到 因為radical approach 本質係挑戰 同marxism 一樣 存在對立面係事實 反蝕係自然過程)

呢個社會已經講求互相尊重同多元發展
(對互相尊重無意見 但多元發展唔係必然 西方亦有不少保守國家唔係多元發展)

咁你係要去到所謂極端 咁個個男人唔好咁斯文啦 個個去做工人啦好冇
女人全部唔好讀咁多書 匿入深山湊仔 或者做埋啲19 receptionist 嘅廢工啦好冇?
(可能你理解錯我段分析 可能太長
Office 工作環境都可以好雄性 唔係一定斬斬殺殺先叫雄性 斯文又得
客家人傳統得黎 會供女仔讀書 唔係剩係供男仔讀書 出到黎嘅女仔一樣獨立自強 點睇?)

Del app專心重讀小學啦屌你老母

打未呀

林作著旗袍
你要夾硬加所謂嘅性別平等
咁冇得講
但旗袍確實係普遍認知係女性服裝

一陣又比女權撚屌你點解鳩先到閪

所以我好支持男女同賽呀

有著數咪出黎提下
反送中啲女性直頭俾人打到仆街
揭晒裙底
大把難聽說話性騷擾添.....

死左膠，係咪dick head都唔可以講？廣東話唔講得撚㭍鳩？唔知10A港姐私下有冇同啲fd吹水講粗口呢

又叫人讀多啲書，點知人地有讀就話人讀死書，女權撚質素低撚到
喂，我講撚係咪又歧視男性，幫手平反吓啦，女權係爭取兩性平等喎

既然係向平等出發 實會有多人支持
何以會愈來愈多人屌鳩
有咁崇高嘅理想 點解見唔到有好多人擁護嘅?

佢哋以為你笑緊佢哋英文屎

我覺得有d野意識上知道就ok
太多就矯枉過正
文字/表達方式就係其中一個例子

女權撚真係戇鳩鳩, 嚴格上10A 都未算係，只係出嚟博存在感

男人的確係無pussy

On99抽啲咁嘅水
No pussy 依個phrase 係講唔好有一個閹人嘅細膽

叫一個男人 no pussy
係叫佢唔好好似一個乸型咁細膽

不嬲叫little pussy?自己唔識英文就唔好出黎柒
牛津/劍橋字典pussy第一個解釋就係貓，你地班女權撚真係好撚煩，包括MMC，又要物化自己著泳衣參選港姐上位，上完位又返轉頭大叫女權真係好撚假

佢係咁女權就一開始唔好參選港姐應該反港姐，正一做完雞又要拎牌坊

條友9成無聽過Queen 個首Killer Queen

計我話佢借機抽水姐 比我係mmc 都嬲啦 雖然唔係靚 但話哂都10A 加港姐冠軍 林作條on9 唔要佢都算 居然要左條整容老雞

到底當初mmc點解會同林作一齊
完全係黑歷史來

用女權既定義黎講 一隻整容老雞 係唔會地位低過 10A
用10A 黎顯示有能力所以相對高貴D，呢種都係父權社會下既定義。

如果10A 係要話林作點樣消費佢 借佢名氣 我覺得尚可接受

但林作愛上一個父權體制認為CHEAP D 既女性，就女權主義黎講，係一件不亢不卑既平常事

揀無用嘅女性唔揀女強人 = conform gender stereotypes 女性要家庭事業二揀一 男性大男人自卑先會唔揀
discrimination

揀女強人唔揀無用嘅女人 = conform gender stereotypes 邊緣化家庭角色 女性受到社會壓力
性別定型 部分女性glass ceiling 先上唔到位 唔應該區分
discrimination

咁事實人類係哺乳類動物
點都改變唔到核心嘅統治者係男性
同埋以生物角度出發好多構造肌肉啦都係男性優先
好多男性做到女性唔計生育既事
但係女性就好難做到男性做到嘅事

女權其實精神我覺得去到互相尊重已經夠

同埋出嚟社會你會發覺高位真係男性做比較好
男人真係普遍來講相對理智

利伸：女人
唔洗話我毒撚

樓主pin呢個未？

點解叫人pussy會等於coward先
咪就係因為pussy = no balls囉

以後生男要有PUSSY生女都要鳩,公平未

想學野 但唔係好明絲打講緊乜

我冇諗過為動物平反喎
只係你話歧視動物出處係邊我咪求其搵個例子證明係有呢樣野

等麥聖人指點可以用咩詞語替代

要打就打茄輪

垃圾女權咁都要出嚟R關注

邊個會想睇佢哋打茄輪?

咁用 "呢2條友出呢 "把撚" / "托柒" 咩！" 會唔會好D?
撚 同 柒 都係指男性，冇性別歧視

女拳思維:
唔揀女強人 =
肯定係大男人 唔鐘意女人咁強威脅到男人地位
父權撚DLLM

唔揀渣女人 =
明明女人係受到壓迫有class ceiling 同 同工不同酬先睇落無咁優勝
而且女人有自由選擇權 去唔打工嘅擁抱家庭崗位
你係咪忽略左女性係家庭入面生產嘅嘅價值

同埋，我係有棍紅字你做乜叫我絲打
係咪discriminate LGBT
我拒絕被分類ok???

其實外國對女權/種族平等的重視都越嚟越高，好多用詞以前ok, 依家用會變咗sexist/racist

學台仔話齋 兩性憑拳

偽人扮撚晒野

做多左 你屌林作還屌林作 無啦啦拉女權入黎做乜鳩 平時真係有需要你又唔出聲 呢d娛樂性質先出黎抽水扮女權份子？ 收皮啦

Exactly 女權個名一開波已經講到明唔係性別平等，而係女性主義。不過班feminist亦會有一千萬個原因去justify

Manspreading mansplaining呢啲feminist自創字佢地又覺得無問題

佢食住周星馳d戲抽水

唔得閒考古，先前d大肚婆比人鬧肥婆嚇到早產呀 新疆女子比人強姦果d有無出聲？
而家講句pussy就咁大反應？

well said
mmc: stop using (1)-(3) !

when will mmc ask fyy to stop making sexist remarks？

exac7ly

又係女權撚
有人話撚樣柒頭嗰陣又唔話岐視男性

係歧視又點？本身個字就係拎來侮辱人，我侮辱人個陣都仲要賓賓有禮顧住其他人嘅感受？

Amen and awomen

其實如果要PC到最盡嘅話，好多夸性別人士/雙性人都講緊唔好用性器官去代表性別，性別嘅自我認同先代表到佢地嘅性別。咁如果以上嘅觀念被大眾/所有平權人士所接受時pussy係咪唔再算係歧視女性？

good idea.

FYY 有英文名

想問有冇人提出其實呢個情況pussy係講緊pusillanimous

你唔好成個女人咁，assume嘅係「男人好似女人」咁唔太好；相同地，亦都會存在你唔好成個男人咁，assume嘅係「女人好似男人」咁唔太好。而唔係單單「好似女人」or「好似男人」就唔好，所以我覺得無問題

為左隻字又扯到去女權拎光環 首先人地成句說話根本冇諗過歧視女性 中文閙人夠有撚樣啦 同樣係負面咪又係咁講 其次 真正需要女權撚既地方係d真正出現性別不平等既地方 例如韓國 印度 唔係執着於d無謂字眼 係e啲小事提女權好反感

大名鼎鼎crystal fung 我細細個就聽過佢大名啦

cambridge law高材生麥小姐convict人地係咪剩係睇actus reus唔考慮mens rea？

不嬲叫Little pussy真係笑死人
係美國住咁多年都冇聽過有人叫啲貓
除非係想講咸嘢
你呢啲夾硬拗嘅仇女毒撚真係好煩
Pussy解作貓、儒夫同陰道係人都識
但現實世界點用係常見先係重點
係啲唔識英文嘅人先下下查字典
而唔識得按時代同語境去理解
仇女嘅人智力同學識果然都係低人一等

聽到佢把聲添

佢應該真係唔怕打 對家咁廢

佢自己仲廢 要打鍾共輕易打得死佢

講緊打林作

佢都唔會打得贏憑個垃圾身形

佢操到變大山婆再講

想知10A港姐平時講開咩粗口呢？閪一定唔會講架啦你咁女權，唔知咩粗口唔包撚㭍鳩呢幾個字呢

跟父姓本身就係父權社會嘅產物

父權呢個字真係好誤導，其實改為「極權」會更客觀。
世界既資源只係掌控係一小撮人上，而呢撮人係到壓榨緊所有基層人士，呢班基層人士係不分男女的。

就算父權社會 無料嘅男人除左畀人指指點點
更加會將壓力內化
對於不符masculinity嘅內疚同無力亦令男人自殺率高啲
不過女拳撚就當男人有marginal benefits個個都有原罪 女人就平權

其實0係香港 女人永遠想/甚至係已經可以解除舊世代既束縛 但又唔願意放棄舊時代既福利 男仔就相反
所以0係香港 港式既女權 解放女性 而0係未完全解放下 反而只係加多左對男性既迫害 左一巴 右一巴

另外 一個transgender既男性/男同性戀者 會叫自己 有棍小妹
D人會appreciate 過 一個女人 好剛勁下 比人叫男人婆 或者無棍小弟

就好似想將西蒙 波娃講既第二性 屈返做男仔做第二性 完全係矯枉過正

其他完全認同
但係第二段錯 你諗下大叔的愛套野就知
對男同性戀嘅容忍度唔係等於對唔符合masculinity 嘅容忍度
社會上男同性戀係要畀男人更男人之外
再加上陰柔特點先係合格線

偽娘同gay係唔可以用一條/ 就放埋一齊講

成大段野咪證明咗你唔明偏見既本質
連偏見都未正視到 講乜尻平權

社會唔同咗 思維就要進步
咁撚基本既野都要拗一餐

有閪 定 有jer 對好唔好打有咩關係
唔怪之得咁多所謂男權主義者 俾人笑怕自己主導地位不保
連人地既理論都唔知就係度盲反

吓 你唔識多啲喎
人地咪叫緊男女上台打過囉

體格都有individual differences㗎嘛 講男女㗎咩

要用懦人

Lets go no jj

條友咪講到男人打贏 = 男權勝於女權

吓你點get到
明顯笑緊你戇鳩信individual differences呢樣野啦
又屈男女權 笑死人

thx for the joke,
連登仔水準走去judge個10A誤解英文，
笑撚死人咩

根本無所謂男權撚
打擂台最基本就係睇磅數
同磅數就係平等比試

你搵個女人黎打泰臣
同磅數一定有大把 睇吓打唔打到

係條臭雞MMC 自己話閪唔會弱過撚
咁佢要證明女人擂台戰唔係廢啲

唯一方法就係上台打撚贏啲男人

佢將會贏到所有人支持

麥明詩應該幾後悔俾條林作砌過

林作係廢 但比林作屌過嘅女人仲廢

連登左膠駁唔到

呢個幾有point
想睇條八婆點駁

fyy好黃

你好似睇唔到
「阿差」、「架仔」 同 「男人」、「女人」

本質上嘅分別

「唔好做一碌撚，你屌緊閪」

點解一講冇立場就靜晒

男人成個女人咁通常係負面
女人成個男人咁通常唔係負面

你會經常聽到女仔講 「我好男仔頭嫁」and that’s okay

你會比較少聽到直既男講「我好姆型嫁」

呢個係我想表達既

點呀男人婆？

如果你指既係行為/性格
我唔覺得有女仔會有 hard feeling

我哋而家講緊「男人、女人」。

你就咁用返「男人、女人」唔得嘅？
係都要變質做「男仔頭、乸型」，改晒成個意思

情況同講緊「非洲黑人」，你就講「死黑鬼」一樣咁無稽。

咁「阿差、架仔」呢兩個你提出嘅反駁例子，都可以變成「南亞人、日本人」啦？係咪又「社會上日本人係正面多於反面」呀？

客觀中立嘅字眼係到執着啲「呢個字如果變成乜乜乜意思相同但係歧視一樣」，而家唔係講緊你改完嗰個字眼喎！

講返「男人、女人」、「阿差、架仔」，唔好改字眼！
如果你啲例子連自己都用唔返，咁你仲可以駁到啲乜

一直都有人反緊架啦
pussy睇西片D鬼佬都成日講
唔覺有大問題
正如香港人講屌你老母咁

文化都有分好壞
左膠文化唔覺得我要接受

如果講女權
我好耐都想問點解Hip Hop D黑人
日日都物化女人冇左膠出黎嘈?
日日係到Bitch Bitch Bitch

根本條友就本人黎

成個印度人咁
成個日本人咁

你真係覺得一樣？

我講嘅嘢，得五個字「點呀男人婆」

你咁樣都要「如果你指乜乜乜嘅話」？你個人係咪冇理解能力？

跟住又開始講埋啲主觀嘢，乜嘢叫「你唔覺得」？

女性雜誌嘅女作者都話「多少有點貶意」、維基又係一致嘅論調「含有貶意」。呢啲咪就係社會個定義囉，媒體都係教緊呢個字有貶義。

你就咁講句「唔覺得有女仔會有 hard feeling」之後
就用你嘅「個人主觀諗法」去判斷呢個「集體相對客觀」嘅諗法

而家講埋係貶義喎？你小學冇教你褒義詞貶義詞？

從前世人愛稱呼懷有男子氣慨的女子為「男人婆」，多少有點貶意；近年網民則發明了另一種稱呼──「女漢子」。由貶變褒，可以解讀為男人愈來愈柔弱，樂於見到女人當家話事；而由於「女漢子」個性爽直、不拘小節，也是男人夢寐以求的伴侶。

“if you can't beat them, join them.”就算你天生不是「女漢子」的料，做到有形無實都可以，反正「女漢子」求過於供，當個「偽女漢子」也大有市場。

Exactly

你 個 人 有 歧 視 ， 就 覺 得 個 社 會 有 歧 視 。

「印度人、日本人」兩個詞語定義都唔同點樣一樣呀？人講「中性詞」你就講「詞語定義」，你個人有咩問題呀？

如果你有不滿，歡迎 閣下拎出語言學、社會學、心理學以上三項任何一項嘅資格證明出嚟，用專業嘅學術範疇推翻我。如果唔係，完。

白卡傻仔係度拍手
你真係弱智唔係扮架喎
笑撚到我

如果你覺得比人話似印度人(大陸人！？）同似日本人係社會上係一樣既 fine 恭喜你 世界大同

香港冇歧視 哈哈

你老未，
你分到「男人」、「女漢子」、「男人婆」三個詞語嘅分別未？

我想表達既我講完
無意同你係度 name calling

我屌撚死你個弱智仔個老未
印度人／大陸人／日本人三個詞語定義都唔同，
蘋果／橙／啤梨都唔撚一樣啦。
咁你屈我講咩「印度人／大陸人／日本人喺社會上係一樣」冇用架喎，傻仔

===================================================
或者我呢句「你覺得個社會有歧視」用得太廣泛，
我修正一下。

香港唔係冇歧視，而係「你 個 人 有 歧 視 ， 睇 到 個 中 性 嘅 詞 語 都 會 覺 得 有 歧 視 」，就係咁。
===================================================

咪就係社會灌輸你「印度人都係點點點唔好」嘅bias，
先會影響你認知層面，覺得「印度人就係唔好」，你思想上形成歧視印度人嘅思考捷徑
亦都因為你已經建立咗歧視嘅諗法，先會認同「印度人=負面」
香港嘅印度人話自己係印度人，係咪貶低緊自己？
我有印度朋友，我同人介紹佢係印度人，我又貶低緊佢呀？

所以唔敢上水

如果你有睇到我#399

你講咩「似印度人、似韓國人、似日本人」都唔會有用
因為香港人有身份認同，本質上就唔係印度人、唔係韓國人、唔係日本人。身份認同都唔同，當然會因為一個人有不符合該種族嘅特徵而有feeling（中性）.

而你正正就係有偏見，先會認同咩「印度人唔好、日本人就好」呢啲捷思出嚟嘅籠統印象。呢啲嘅偏見就源自你個人嘅見識淺薄。

我講完有得同佢交手好開心之後，
為咗避免我開心，就唔見咗了

你個人咁鳩，隨時連degree都冇讀過

佢咪返IG圍爐當贏

訓覺黑陣實喊到仆街又輸比垃圾男人

首先多謝你同意香港有歧視情況先✅

麥明詩既意思係社會上已經有歧視女性作為弱者既情況下

作為「名人」既兩位人兄唔好再用 pussy/成個女人咁 呢d咁有性別傾向既詞語去加強呢個社會現象去灌輸大眾「女人就係細膽/弱」既bias

從而影響大眾既認知層面，覺得「女人就係細膽/弱」，形成歧視女人既思考捷徑，亦都因為大眾已經建立咗歧視嘅諗法，先會認同「女人=細膽/弱」

香港嘅印度人話自己係印度人，當然唔係貶低緊自己。
但你個朋友，你同人介紹佢「成個印度人咁」，就好有可能係貶低緊佢

所以你真心認為一般香港人「去旅行，有人以為我係日本人」同「去旅行，有人以為我係南亞人」係無分別？

第一：
女拳嘅論調係父權主義之下除咗「女人等於弱」，
同時都講緊「男女如果冇該性別應有嘅特質就係恥辱」

你淨係用第一句去講「女人似男人係讚賞，正面評價」，
違背咗女拳：「父權社會堅持性別定型」嘅論述

因為女拳形容父權社會只容許男性有陽剛氣質、女性有陰柔氣質，
所以「父權社會教育女人如果冇該陰柔特質係恥辱」+「女人擁有陽剛氣質，唔會覺得負面，it's okay」並列存在

「男人婆」自己覺得咁開心，邊度嚟「性別定型壓逼女性」嘅學說呀？唔通女拳根源上就有矛盾？

第二：
睇藍色字。
你知唔知自己講緊咩？？？？？？？？？

你講女權既論調關我咩事？

當你介紹一個香港人朋友時，話佢似印度人，好多時會係貶義，因為香港社會對印度人有bias

個分別係你個人「主觀感受」呀，你個人有咩問題呀？
答我，讀完大學未？

你條友「外地人本身就唔識你，憑外表認錯咗種族，交流有誤會都唔俾，仲要有 hard feeling， 特別介意」
你用呢個例子只會顯得你有幾小器咋，小器鬼

你諗緊「日本人>南亞人」，買就係你個人種族歧視囉
同陌生嘅外地人溝通有誤會，係得你先會咁介意

認錯咪認錯囉，你冇誤會個人咩？
用過「認錯種族嘅誤會」嚟演繹「社會對男女性別定型」
你都算奇異喇

屌你老母，我講「我個印度朋友，我同人介紹佢係印度人」
點解會俾你講成「介紹佢成個印度人咁，係貶低緊佢呀」

你係唔係盲撚咗呀？印度朋友成個印度人咁，點撚樣貶低阿屌你老味？

我係想指出社會大眾對某些group係有負面既 bias，你認唔認同？你係咁人身攻擊都避唔到嫁

男人 成個女人咁
香港人 成個印度人咁
香港人 成個日本人咁

#269 Kieran (aka Meltoo)
同我講咁耐都係講緊父權社會嘅定型同壓逼

你條友唔知頭唔知路唔撚好引用我個回覆呀嘛
傻人發現案喎，人哋講嘢你搭嗲，你搭嗲個內容仲要冇關

跟住問人「你講女權既論調關我咩事？」

我 屌 你 老 味 唔 好 獻 世 好 唔 好 ？

你講啲細節位講唔通就搵啲大路位嚟講

大路位係啱呀
但係你啲支持你「大路嘢」嘅細節位錯撚晒咋嘛

你嘅對話咪就係「小明跑得好快，所以一加一等於二」，
前面九唔搭八被人質詢到體無完膚，跟住你再話「我而家講緊一加一等於二喎，你唔係連呢個都唔認同呀」

你係唔係細個撼親個頭？

你答我啦，點解我個印度朋友，我同人介紹佢成個印度人咁，會係貶低呀？

柒咗又唔撚認，用埋藍色highlight都可以答到鳩下鳩下咁
傻架你？

你認同就 okay
咁麥明詩個用意我諗你都應該理解啦

雖然你贏左
但我覺得我地既對話非常有意義
特別係連登

Thanks

你有啲學識埋唔會講埋啲鳩嘢囉，衝出嚟柒晒大家時間
戇鳩鳩

乜鳩嘢叫「麥明詩個用意」呀？
你成版都係「我覺得」、「我覺得」咁，乜嘢都係你估估下咁
你用啲唔係自我中心嘅句子嚟分析外間事物，好唔好呀？

唔好做閪窿啦，撚頭！

救命呀，有個癲佬追住我，係到留埋啲九唔搭八嘅句子呀

Silence is GOLDEN

咁好多專科都只係需要背誦相關專業知識
對批判同邏輯要求較低
叫佢讀書唔係比學歷
係叫佢讀下啲專講邏輯同批判嘅著作
佢想用學歷撻人在先仲好意思話人

點解乸型係細膽？
咪就係因為乸型associated to女人囉

On9，人地達到咗呢個條件你就話人地冇另一個條件，但係你都唔sure佢冇㗎喎，到佢有你又追下一個條件㗎啦，而且你都係斷鳩估，就睇死人地，唔撚識睇吓自己
你想撻人地冇學歷在先，人地話有學歷，你仲要屈翻人用學歷撻你，到底呢啲係自大定自卑

女人唔應該有咁多權利

你睇下777 同大波華 就知

有冇人可以解釋連登仔畀2千幾個正評咩事

你呢D先可以claim話歧視女人囉...因為換個性別 佢地都係 689 陳帆 譚耀宗邱騰華等等

人地就係講緊呢個字用緊女人器官黎形容懦弱嘅人政治不正確
你就賴醒沖出黎柒話佢唔明

你話一個男人
成個女人咁
自然係侮辱

調返轉你話個女人
成個男人咁
都可以係侮辱

侮辱唔一定要高低褒貶
只要兩樣嘢本質上唔同就可以構成侮辱
「點解啲蛋撻食落咁似咸魚嘅？」
唔代表咸魚同蛋撻就有高低之分
但都可以描述到件蛋撻唔好食

當然呢句說話係牽涉緊性別定形
但唔一定牽涉偏見